positionForPages[21]={"page":21,"positions":[{"word":"Suite \u00e0 la mise en place de la strat\u00e9gie de la Qualit\u00e9 de Vie et des ","left":0.087331,"top":0.139212,"width":0.834056,"height":0.018534},{"word":"Conditions de travail (QVCT), la DGOS a sollicit\u00e9 l'Anact pour ","left":0.087148,"top":0.161054,"width":0.834033,"height":0.018460},{"word":"mettre en place et animer un dispositif d'accompagnement des ","left":0.088171,"top":0.182896,"width":0.833086,"height":0.018534},{"word":"\u00e9tablissements de sant\u00e9 et structures du m\u00e9dico-social sur le sujet ","left":0.087043,"top":0.204738,"width":0.834316,"height":0.018534},{"word":"des transformations num\u00e9riques.","left":0.087043,"top":0.226580,"width":0.413667,"height":0.018460},{"word":"L\u2019objectif a \u00e9t\u00e9 d\u2019accompagner des \u00e9tablissements du secteur et ","left":0.088721,"top":0.270264,"width":0.832559,"height":0.018534},{"word":"de \u00ab faire du num\u00e9rique un levier pour la qualit\u00e9 de vie au travail ","left":0.087043,"top":0.292106,"width":0.834159,"height":0.018460},{"word":"\u00bb","left":0.087148,"top":0.319603,"width":0.011222,"height":0.007392},{"word":" en prenant en compte le double enjeu de modernisation du sys","left":0.099707,"top":0.313948,"width":0.813917,"height":0.018534},{"word":"t\u00e8me de sant\u00e9 et les liens entre qualit\u00e9 de soin et qualit\u00e9 du travail.","left":0.086440,"top":0.335790,"width":0.826010,"height":0.018460},{"word":"Nous tenons \u00e0 remercier vivement pour leur participation et leur ","left":0.088721,"top":0.379474,"width":0.832557,"height":0.018460},{"word":"implication active les quatre \u00e9tablissements participants : la MAS ","left":0.087725,"top":0.401316,"width":0.833558,"height":0.018460},{"word":"les Iris, la clinique Bonneveine, le centre hospitalier d\u2019Aubagne et ","left":0.088171,"top":0.423158,"width":0.833005,"height":0.018534},{"word":"l\u2019h\u00f4pital Saint Joseph.","left":0.088171,"top":0.445000,"width":0.270509,"height":0.018460},{"word":"Un remerciement particulier pour leur contribution au projet, au ","left":0.088197,"top":0.466842,"width":0.833123,"height":0.018534},{"word":"comit\u00e9 r\u00e9gional du projet ACIA Num\u00e9rique repr\u00e9sent\u00e9 par les f\u00e9","left":0.087043,"top":0.488684,"width":0.826610,"height":0.018534},{"word":"d\u00e9rations, l\u2019OPCO Sant\u00e9, l\u2019ANFH et le GRADeS (Groupement R\u00e9","left":0.087043,"top":0.510526,"width":0.826610,"height":0.018460},{"word":"gional d\u2019Appui \u00e0 la e_Sant\u00e9). ","left":0.086650,"top":0.532368,"width":0.362645,"height":0.018534},{"word":"Nous souhaitons \u00e9galement \u00e0 remercier, l\u2019ARS Paca pour son sou","left":0.088721,"top":0.554210,"width":0.824932,"height":0.018534},{"word":"tien financier et partenarial, et le groupe de travail national de ","left":0.086440,"top":0.576052,"width":0.834893,"height":0.018534},{"word":"l\u2019Anact pour les riches \u00e9changes et enseignements.","left":0.088171,"top":0.597894,"width":0.637008,"height":0.018534}]};